見到一個有趣的橫額

3-35歲 我諗佢包埋家長歲數掛 不過35以上個d

一定係90後做